<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.design.widget.CoordinatorLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:orientation="vertical">
    <android.support.design.widget.AppBarLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        app:layout_behavior="com.zj.example.custombehavior.Demo7Behavior">
        <android.support.v7.widget.Toolbar
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="54dp"
            android:paddingRight="16dp"
            android:background="?attr/colorPrimary"

            >
            <!--app:layout_scrollFlags="scroll"-->
            <EditText
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="40dp"
                android:background="@android:color/white"/>
        </android.support.v7.widget.Toolbar>
    </android.support.design.widget.AppBarLayout>
    <android.support.v4.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:clipToPadding="false"
        >
        <!--app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior"-->
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textSize="28dp"
            android:text="神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能神的叫法可上到付精神科丁莱夫尽可能"/>
    </android.support.v4.widget.NestedScrollView>
</android.support.design.widget.CoordinatorLayout>